Yeezy 膠變黃

係咪冇得救 對cream white變咗黃底好怪

有啲鋪可以換底 你去Google吓
同埋有洗鞋鋪聲稱可以去黃

氧化都洗到 ⋯

買過對lor 咁撚平

著過幾次 唔好咁 個面仲好白 得個底黃

洗唔到的

個底同你過世咩
咁驚黑 唔好著啦

變黃呀 著得一兩次 你老母個西就黑喇

呢啲垃圾拎去堆填區啦

你做咩唔坐言起行

現存嘅變白方法都會令個底變脆

隨時行行下街luck出嚟

好似係

好少著 冇所謂

你自己都唔信救得返啦 咁仲問

physically唔得組 可以chemically架嘛

著yeezy=社會賢達

從來都冇咁諗過得啲自卑既人先咁諗 好似閣下咁

好想知閣下著咩鞋出街咁介意人標籤

鞋買返黎唔著咁on9?

太多鞋 未輪到佢

350 v2 zebra

有冇人入到正題 成班

習慣成自然我用5000買

都唔著咪買過對新